轉個ICON都驚撚到賴屎果班人 比共產黨圈養慣左?

屌你老味真係ON99 仲係到瘋傳

爭取緊自由 你地就未敗先降

邊個話驚？

自己上facebook睇

見到班人傳幾句就轉哂

無閪腦

轉左icon就等於屈服？

自製白色恐怖

戇鳩鳩

唔怪之突然轉返晒舊icon

就算轉左
唔代表我地會忘記今日所發生既恐怖畫面

咁你一開頭轉黎為乜?

點彤?
#79
土匪機翼
•
8 分鐘前
區旗花瓣入面有星
睇清楚唔同ga